［戰棋jj]戰棋微縮模型 集中討論

巴打們 有無人一齊傾下戰棋或者微縮模型

小弟玩開 Warhammer Warmachine 等等 其他戰棋都可以傾啊

係邊有得玩?

睇下玩邊一隻 不過通常買嘅地方都有得玩 例如Warhammer 太子始創官店

今日玩左隻新game blood bowl 模型靚雖然未上色
而且好玩規則都公平

留名

利申一星期一天boardgame 聚

如果冇伴 可以去邊學/玩?

有興趣可以去旺角ym studio 有關Warhammer 同Warmachine問題都可以問老闆

如果有微縮模型想搵人代上色可以去邊

一般買嘅地方 你可以問一問有無呢個服務 但價錢唔平 同埋自己手油玩嘅時候會綑開心

推

Blood bowl會玩上癮

大佬 你終於出現

新手，成日都想試下玩，不過無從入手

有過去觀塘 fun atelier 地方大d
旺角果邊有少少逼

賣既地方 正常都會有start collection 易入手d

你想玩邊種game 中古類 科幻類 steampunk類 好多選擇

有油aos，但呢排無咩進度，懶

正常啊巴打 我都有隻everqueen未油

其實都係邊款易上手就玩邊款，不過上網睇過有隻紅色士兵，又有機器人，好似好型咁

我仲有set金粉餅starter未set起
但依家又有新野想買

巴打你講緊呢隻？
如果係 呢隻叫Warmachine & Hordes
本身係兩隻game 但核心規則係一樣 所以可以撈亂玩 而上面紅色叫khador 係其畫個faction

買嘅速度一定快過油嘅速度 不過巴打中意油定玩？

Fa太多老手 新手難融入啲 不過係練習好地方

好似係，不過我上網爬完文諗住玩Warhammer 40K，
如果買既話係咪Space Marine 會易上手d同埋去邊間會好d. 因為睇過有幾間，太子始創、跟住樓上講觀塘同旺角個間
Sor.好似好多問題咁

暫時油多，諗住搞掂set starter就開始投身戰場

我就去開旺角ym買，老細好好傾，有咩想知問佢就得

好，等我e兩日上去睇下，不過一副起手包大概幾錢

去買starter應該都要5舊左右啦我諗

好過唔問啊 巴打如果想玩 我首推一定係自己鍾意行頭 因為模型係自己鍾意先會有心機油同玩落去
如果巴打真係鍾意space marine可以先去官網睇鍾意咩部隊 因為就算係同一族都會有好多部隊 例如我就玩eldar嘅harlequin

Model方面可以睇睇官網先 GW嘅係40k同Aos

巴打 我玩樹人 係ym玩開應該知我係邊個 歡迎pm相認 交流下

Starter比較抵 一盒已經可以玩細分 不過好適合新手
40k 同 AOS嘅starter 5百幾蚊盒又多模型油
Space marine 係有starter嘅

我見有兩副都多人提，一副「黑峽突襲」，一副「暗黑復仇」(驚打英文串錯 )
呢兩副我見一買已經齊曬所有野，係咪買呢兩副會好d

前者已經冇曬，我建議係睇返你自己鐘意邊個族既設定同造型，跟著買個個族既starter

我本身有隊aos隊 但係都想想涉獵下40k
想係skitarii同thousand sons兩者之中揀一個
大家推薦邊個？ 我正係知thousand sons魔法多 skitarii 步兵多

我都有隊starter 老鼠 如果可以 可以一齊玩

直直bird極

回錯post 自隊 x12

如果新手入門戰棋，平平地有冇好推薦

有機會去ym玩個時相認
不過依家都係盡力油先 巴打有無樹人既相share下

想玩定油？想試下油就買paint set試下，玩就買starter,我平時就去開ym買，個肥仔老闆幾好人，會教人玩同油

新手 想油定想玩 油的話40k aos一盒starter可以油好耐 玩的話warmachine係快一盒starter 3/4隻就玩得
當然每一個遊戲都好玩 但睇巴打鍾意咩類型 鍾意嗰樣先會繼續玩

可以啊 我都開緊老鼠

Thousands sons未睇codex唔太清楚
Skitarii 聽人講係玩我射擊 但係無tau咁勁

一次過噴晒做金色 會唔會快d
Gw噴罐金色幾令仔

Up左成晚都up唔到相 屌

獻醜

我無買到支噴罐

整埋base
我油完棋就算，base唔多識

Base其實幾好玩

我諗住買枝金噴罐 夠快

我諗住入手skitarii 但係唔入starter 直接買佢個battle maniple

下面d手仔係另外加？

base唔係好識整sosad

Skitari steampunk feel我都好中意 但開唔到太多

用tree revenants淨抵嘅件 再整的

我都仲摸索緊 不過要配合到model嘅主題

新玩具

係咩黎？

fa 兄弟報到

有啲想入手thousand son 既rubric marines，好正

新手已入40K坑 想玩既一齊學啦

你玩邊隊

Wrath of kings 睇rules幾有趣 模型唔錯

千子真係好正 但無錢

我都覺周生生好正 但係我決定玩skitarii

歡迎

最緊要自己鍾意

Deathwatch.不過未到到，所以都係未識玩

買啲自己最中意先有心玩落去

我都未學40k

Thousand sons一出 應該吸引唔少aos玩家去玩40k

差啲失守既留名

太多野唔得閒開

留名

有無人有玩 flames of war

flames of war 啲戰車好靚 但應該得fa有得玩

尋晚睇人玩左陣blood bowl，幾過癮

啲棋都幾靚，有機會真係去玩下

就黎油完隊老鼠 應該買多盒入兩隻gutter runners

😸危殆bb一鍵留名！！

起緊40k 已經執好1850list

有無bro有玩Tides of Iron

坦克模型太寫實

打算起邊隊

warhammer都有性趣

想玩咩族？聖誕set好抵屌

我唔識阿
Space marine好像最common
最好搵到set同人開心到share
玩board game係要開心share

今年有無board game網聚
無工番又exam完好悶

個個星期都有巴打一起玩呀，你今晚過ym望下，好似有巴打約左6點左右打40k

ym係？
自膠

搵到fb page啦
再自膠

好似係聽晚六點呀 不過上黎睇下先啦，可能一睇便愛上

我聽日考試

新人留名
係葵芳玩開warmachine/horde
想推惡夢鎮

War room?
我未上過聽人講幾舒服
Malifaux 我已經砌好幾條list等買

留名
再唔boxing day出黎開下board game party

闊落過YM
不過交通係冇旺角咁方便

惡夢鎮已入Lady Justice starter
Death Marshal一睇就中晒毒
唔可以得我一個睇到

打算聖誕入warhammer 坑
玩skeleton horde 個starter

巴打係邊頭玩，我都岩岩入左副Ironjawz.

有無咩種族特別正

aos 就金粉餅啦 超正

上過YM玩過一次DEMO PLAY 咋

Ironjaws

唔識油 會唔會好seven

行過太子見到間野油得幾靚，咁細粒我一定手震油出界

法國佬油野幾靚

加隊rilfman夠玩50as

你沒有 你甚麼也沒有

入啦 我係咪同你講過樹人同骨？

你可能認錯人啦
今日晏畫上左YM買了 聖誕有野玩

你係咪有個老表

You can join the HKSW (Hong Kong Society of Wargamers). Our link is

We play a lot of different periods not just warhammer

聽日去一去YM先

留名 係東京同個鬼佬店主傾左2粒鐘
買左盒Warhammer留黎 未砌未油

Oh there are many different types

邊盒

Starter set

唔係
但我係YM DEMOPLAY同你打過
用店主副金粉餅

聽講鷹人勁啲
不過想買依隻

我係game workshop website見唔到有ironjaws

因為人地叫Ironjawz

sor

btw space wolf OK?

巴打買左ironjawz ?

病到死死下

未

我無玩aos成個月 油野多

好多棺材佬都好靚

咁其實都係好耐之前既事

由細到大都覺得warhammer好型以前香港有啲大商場都有warhammer鋪，細個會睇勁耐

agger

我係官網搵到rules
但搵唔到unit嘅cost

Check here

thx bro

Warscroll 用apps睇

又有新作

大師可唔可以教我油？

機巴先係大師 口頭

點解咁少人

前幾日代咗棋正式試玩咗幾場惡夢鎮
同之前玩開嘅WHFB，40K幾場同WM/HD好大分別

1.)用揭啤牌代替擲骰仔
每回合有6張手牌可以取代揭牌結果
有啲能力會跟據花色有唔同效果
所以有時特定花色嘅細數字仲好過大數字

2.)輸贏計任務分
雖然WM都有SR任務分，但係最後都係打殺居多
而惡夢鎮嘅主/副任務比較多變化
例如鬥多裝備，鬥拾屍，走去對方deploy區域，揀一個模型引對方殺之類
我有一場試過第3回合(總共5回合)比人清枱
結果對方做唔切任務比我反勝

3.)雙方玩家輪流行動
而且攻擊同被攻擊玩家都要揭牌
冇嘢做淨等嘅時間少好多
而且充分體現到「未發射嘅子彈威脅最大」嘅道理
去到後面我哋都扣起晒最大殺傷力嘅王牌唔郁
一方面又要引對面嘅王牌出動

只可惜太少人玩
想推廣/搵戰報都有難度

輕輕一推，最近開始油space marine

ching咁詳細推介，即刻search下係咩黎

唔新既新手留個名
入坑半年到依家都未成軍

.....其實warroom係咪日日有人係上面玩？

平日唔清楚
星期六日經常有10+

油左大半隻咖哩飯

d 龍仔就差地台

講係malifaux 火都嚟
隻dreamer仲未到

大哥 借我撚下

可以指代玩住先 ym搬鋪會推malifaux 我引緊人落坑

dreamer果然係S級種族嘅S級大佬
35ss完全打唔贏

搞掂埋隻warlock

master

收島風YM會推惡夢鎮
有冇相關人仕可以證實吓

確實無錯

搬咗之後上去睇吓先
希望有現貨賣

巴打係買左dreamer?

買咗Lady Justice，另一個玩家買咗dreamer
dreamer屈機到呢

之前無dreamer 買左木偶仔

唔知巴打認唔認得隻teddy?

原來係你
依個圈子都幾細吓

其實香港唔係太多人玩miniatures wargame

細細個係合和中心間 Games Workshop 第一次認識到依樣嘢, 直到而家都仲未入坑. 有幾樣嘢想問:
- 其實係咪一定要用佢出嗰啲油? 佢啲油同 Mr. Color 嗰啲有咩唔同?
- 係咪最初一定要買600幾蚊嗰套 Starter Set?
- 點解會咁貴? 值係邊?

1.)GW油係水性，Mr.Color係油性
可唔可以用就要問其他人
2.)starter應該係性價比最高嘅選項
3.)依條問題問一百個人會有一百個答案
我就覺得佢嘅價值係規則度
再加上環境變化慢
你用1k買嘅模型可能可以用成年
除開每日都唔使3蚊
對比TCG嚟講平好多

推，最近買左盒惡夢鎮
啲棋靚，但唔多識玩

估唔到咁少人

個人認為惡夢鎮嘅rules簡單過WHFB同WM/HD
依個月係咁開game教毒人玩
最快嗰次15分鐘就講晒rules

不過S&S真心難記
一開始建議玩死一兩個先

因為其他玩家懶得睇英文
所以自製咗張2017S&S貓紙

向巴打請教

買左呢set，啲beast好正

路過：有幫少少棋上過色， 呢副叫Scythe

WH好難上色，玩又要大地方